班廢老已經係到讚緊個預算案

啱啱先收工去食個老麥

聽到班廢老係到圍喂喂 高談闊論

成間老麥都聽到 咁我迫於無奈要聽啦

點知聽到我火都黎

成班係到講有三糧 之後又讚個財政師做到野

屌你老母 平時又係到批評我地後生仔點差點差

返工收工想坐下又要比你地批鬥

都唔撚知你地都唔洗返工 做乜撚咁早起身

税又係我地比 一蚊都冇用黎幫我地

仲要比你屌 係到講風涼説話

真係好有衝動唔撚做野 疊埋心水拎綜援算

日日un下un下唔撚好

香港呢個社會真係痴撚線